有冇故事設定係屈機得過樓主

係instagram見到，駁唔到

哈

如果電話亭 秒

屌，呢個都好屈機

原來我將龍珠打錯樓主
此post已完，thz

one above all>全王

呢個廢架= =

道具介紹
是一個實驗室，外型很像電話亭，使用者向亭內的電話講出心目中的幻想世界，假如電話亭便會製造出其用家的平行世界。製造出來的世界是與現實世界獨立。製造出的世界只有使用者和見證使用者使用的人知道是平行世界。

整個如果自己係最撚勁的世界
都只係係電話亭入面最撚勁

不過好岩毒撚 井底心態 成世係入面打飛機

吖全

OAA

=.=凸